廿幾三十歲仲睇少女卡通片嘅毒撚究竟知唔知醜？

我係某討論區見到竟然有人開post討論緊四點鐘tvb播放緊嘅光之美少女
成班毒男仲要討論成十幾頁
其實四點幾呢段時間嘅節目真係俾小朋友睇
內容斷估都係不外乎拯救地球，擊敗邪惡之類
呢啲內容唔好話二十歲，就算十幾歲嘅哥仔都可能覺得幼稚
早十年前嘅巴打笑鳩放學icu個匆匆闖地球fuck fuck u boy睇完會變弱智
而家真係時代唔同

勿上5P

5p而家可能仲高質個兩登

J啲美少女咋

點解有真人唔j要j公仔，仲要幼齒黎

啲會痾屎既臭閪點j得落

係班acg撚鐘意j

嘩你老味 無睇清楚
咁你唔J動物？

作為絲有義務提醒你少少野！

馬猴燒酒可追朔到 武內直子

富奸係佢老公有時她會代筆

好多時候討論富奸停刊都會

提及他老婆嘅美少女系列㗎

利申：冇睇過原PO, 9uping

你冇童真嘅

成班毒撚J d顏料
諗起都嘔心

[quote]我係某討論區見到竟然有人開post討論緊四點鐘tvb播放緊嘅光之美少女
成班毒男仲要討論成十幾頁
其實四點幾呢段時間嘅節目真係俾小朋友睇

［red]你估真係比小朋友睇？大把人走出嚟鬧你呀![/red]

建議老希捉晒所有毒撚入集中營睇魔法戰爭

劉明比人插！

咪係，睇女既我睇LL唔好

agree

童真？你話蠟筆小新 龍珠 呢啲咪童真囉

外面啲人笑鳩你班撚樣

成篇野都唔知你up咩春

有咩問題?大家口味唔同姐
光之美少女
要百合有百合,
要王道有王道,
要友情有友情,
要愛情有愛情
你理得人鐘意咩

利申,睇左頭3代,頭兩代百合正

粉俠傳？

隔住個mon都聞到毒撚啲口氣同頭油味

Acg字真係好嘔心
Lesbian 就Lesbian 啦
百咩Q合
跟本痴撚線，睇壞腦，唔怪得年中咁撚多人追女仔表白衰左上黎一哭二鬧三上吊，佢地大多都係睇開卡通片睇壞腦

做咩啫你 鐘意呢d 又得罪你 ?

呢d跟本出比毒撚睇嘅

d細路無錢呃唔到佢地買周邊

係毒撚先有咁多錢買figure j

我都係想睇少女變身姐
對唔住囉

應該睇小馬

樓主好波

你老母鐘意食屎你覺得有無問題
如果無就ok u win

算啦 人類滅絕完

無人明你up咩

ching ho ball

希sir

皮已正

都話你班友霎撚戇
咁大個人仲鐘意睇卡通片
長唔大

好彩吾係話我😁
利申 今年六碎😎

碎你老母

貢惡嫁🙄

我就最鍾意喇
百合百合百合

班毒梟覺得啲美少女好純潔
佢地又溝唔到女 想搵啲嘢依賴
對住啲公仔講嘢 日本仲撚多

根本係精神病一種 冇正常嘅社交能力
好容易犯罪

翻5p啦屌你

gaf

百合是最好的

宮崎勤就係咁樣練成

樓主釣魚釣咁耐唔悶嘅咩

人地J咩關你鬼事咩
你估你真係希特拉呀

你要J H動本身都毒，但我都無咩野講
但光之美少女有咩好J?又無點露，得個Bb樣
係咪心理變態？係咪應該要屌醒呢班柒頭

anime 同 cartoon 都唔識分，想笑撚死人咩

咪由佢on99咁釣下囉
我地有得撚下狗 唔好咩

點解呀清覺得睇細蚊女卡通一定係拎黎J

又犯著你

終於等到樓豬開post釣魚

卡通片就係卡通片
只係你地唔想承認，所以叫得佢好聽啲叫動漫

睇班學生妹點樣打惡魔

可能係

毒撚不敢面對
同啲支那仔叫動畫做動漫一樣覺得高級啲

由高登釣到嚟，真心好悶下

今次鬧星光少女算係新鮮架喇，起碼叫做有啲作品名出下，以前鬧極都係地圖炮

咪話wo，幾多畫師畫佢地d同人

其實都算開左地圖炮架啦

呢個term又幾時開始興起

屌你老母

關你撚事咩屌你老母

利申：睇開彩虹小馬

AOE ,地圖炮呢啲打機都識啦

你講緊世紀帝國？我打左5,6年都未聽個
係近年IOS遊戲先開始見呢個term
但你話用形容一竹竿打沉成船人就第一次見

你見識少囉
Area of effect 呀十幾年都咁用

anime 係比廢物大人睇
cartton係比正常細路睇

Area of effect 同地圖炮有咩關係

又係你呀 ching🤣

😂

咁你講aoe世紀帝國托呀

樓主係精神病院走失左 大家唔好怪佢

講埋地圖炮十鳩幾年前機戰ggen堆map武器都係叫地圖炮

兩登果班粵語配音迷咪係囉
咩光之美少女 聖光學園 乜都推完場
死毒撚

毒撚不敢面對

駁唔到 班毒撚應該埋去堆填區

仲要d撚樣係鍾意乜9聲優
屌你老母有d日文都唔撚識聽係度j人把聲做乜9
同埋幾年前係咪有卡通人物黎香港開演唱會，去果班人死左佢啦不如

對住堆少女公仔 仲聽埋把聲，FF背後個女配音員係自己條女 幻想人地長頭髮 眼大大 賢良淑德 點睇

FF都唔比🙄

溝唔到女 仲好

高登未分裂果陣時我記得有個配音員死左
有個巴打開個玩笑，但之後已經道左歉，點知成班毒撚咬住佢唔放圍埋屌鳩佢，我就開始睇唔過眼班ACG撚嘅所作所謂

毒撚真係好恐怖嘅生物

開個玩笑
你連條友係假膠特登釣魚都可以講到佢係開玩笑
家下我開始懷疑真心果個係你

個配音員個名我都已經唔記得左
可以搵翻佢啲post睇睇，果位會員俾我印象其實都係一名acg毒撚都係會睇卡通片，所以佢應該都係玩下姐

根本正常人就唔會鍾意聲優

呢個POST D毒撚太恐怖
不能理解

死毒撚 單機啦

鐘意邊個聲優我無意見
係佢地班acg撚當年恃強凌弱而且又on9
所以我睇唔過睇

😭

當時又唔出聲🤔

咪出左囉
有無睇過架

真

重著女人衫出去 cosplay

呢樣真係頂唔順

通常睇得呢啲都係油頭垢面嘅肥毒撚

my little pony 好睇

梳

生得樣衰有錯咩

樣衰唔係錯
諗野錯先係問題

佢嘅影片

岩牙ching😂😼
系街見到d死毒撚講埋d卡通動漫野me都會當街指住佢地黎屌，呢d社會渣滓真係唔屌唔鬆化，多一個都嫌多，少一個當美化城容牙😠😤

yes牙巧難想象班毒撚坐係個電腦mon面前對住d辣殺平面2d卡通公仔劣鳩笑淫淫個樣😖😧

毒撚呢個族群真係好噁心
樓主應該帶頭跳入焚化爐

駁吾到😂

分身黎

爻吾刂

人地鍾意睇有咩問題
我好鍾意睇光之美少女，咁又點?
光美唔計變身同打鬥，根本同叮噹呢d日常動漫無分別，睇叮噹係咪心理變態?
既然光美係樓主心中係垃圾，咁係你眼中咩先係正常動漫?

光美係黎緊東京奧運嘅形象大使，同火影，龍珠等知名動漫齊名，你憑咩話光美垃圾?

ching同禾睇法一模一樣
禾係街見到毒撚一定二話不說一拳打過去

ching ho ball😂

屌你老母影我做咩撚野
樣衰得罪你牙？

系

光之美少女好睇

而家就係講緊變身同打鬥幼稚，你同我講唔計
你問下普羅大眾，套野係俾邊類型嘅人睇，人地嘅對象擺明係比小朋友甚至係細路女睇。正如你係大人，你係餐廳叫兒童餐，比外人見到人地真係覺得你核突

你上得報，預左

其實我無睇個套野
不過日本卡通片內容好興鼓勵人鼓起勇氣去表白
廿年不變

😿

我係mk仔 不過好鍾意睇光之美少女

咁你點解釋係你眼中係低能嘅卡通片會做到東京奧運嘅形象大使?同火影龍珠齊名

日本人好接受アニメ=\=香港人好接受

點解希特拉二世你咁想狙擊毒撚

有前途

同兩登嘅人狙擊支那人嘅心態同一道道

部份同意樓主

你代表所有香港人?
我好接受喎

你好接受你又代表所有香港人?
問下你嘅女性朋友，對於一個廿幾歲嘅男性仲鐘意睇光之美少女究竟有咩睇法
睇下係正面定負面

自己有咩興趣都要問人鍾唔鍾意?
自己興趣關其他人咩事?
好多人嘅興趣係打機，但社會對打機嘅形象係負面，咁打機嘅人係咪好唔知醜?

紅字某個程度上係，睇下呢條宣傳片

影片中個男人最後拎起部psp打機，帶出呢個人係未成熟，仲係好小朋友，未係時候做人爸爸。
確實，打機嘅人會俾人一種感覺「唔成熟」嘅負面印象

至於我再將你頭兩段嘅講法再昇華
易服係我興趣，我就可以著女人杉，著女人內褲出街，我著女人杉，關人地咩事
無得話因爲易服係你嘅興趣，所以我就唔可以討厭你架嘛

情聖樓主可唔可以開班教我地溝仔

請睇我最後一樓所講嘅野

行樓去唔去到

既然打機係社會眼中係幼稚嘅表現，點解你唔開post罵鍾意打機嘅人同職業電競選手?反而淨係黎罵睇少女動畫嘅人?

睇意睇少女動畫等於女性化或易服癖?咩道理?
我鍾意睇光美，但本人行為一d都唔女性化，對易服更係一D興趣都冇，我嘅朋友發現我會睇少女動畫果陣都話睇唔出我會睇光美，咁睇少女動畫又點會係心理變態?
若然鍾意睇少女動畫=心理變態，咁鍾意睇戰爭片嘅人係咪暴力同好戰，應該被視為恐怖份子?

唔好再互相嗌交
友情就是魔法

pony

紫悅

我見依個post有唔少人都話自己鍾意彩虹小馬
我友情公主紫悅唔介意收你地做我既學生

道貌岸然

強者講野駁唔到

希特拉二世，依條友都係睇光之美少女架，快d捉走佢喇

你問我點解唔罵其他人，咁點解你唔諗下自己其實係咪真係有問題先？做人係咪應該檢討左自己先。你咁樣同亂丟垃圾嘅人俾人捉話「其他人唔捉即係捉我一個」有咩分別呢

我用易服癖只不過係用黎做比喻，係你自己稻草人謬誤左我嘅論點論據

成年男士睇少女動畫等唔等於心理變態呢樣就見仁見智，不過你話果種不堪入目嘅感覺，我諗大部分人會有囉

答唔答到你

亂丟垃圾係犯法行為，但睇少女動畫唔係
兩者根本不能作比較
你話我淨係罵你唔反省自己，咁我想問你，睇光美犯左咩法或規矩而要自我反省?做錯事先要自我反省，而家睇光美有咩錯?

不堪入目呢樣野見仁見智，好多80後90後都係睇美少女戰士大，甚至公開承認鍾意睇，咁果堆80後90後係咪心理變態，不堪入目?

我明你想講打機搵到錢，所以樓主唔罵係正常
但既然係咁，點解直到而家香港大部人認為打機無出色?點解香港電競行業一直都做唔起?

呢方面你都可以話我唔夠成熟嘅，我唔會否認你

我仲諗住你會答我你有人格分裂添

睇光美係無犯法同規矩，只係同社會普羅大眾睇法有好大落差姐，就好似穆斯林落嚟香港，香港人覺得佢哋古怪咁樣

你話咁果堆80後90後最多都係話以前細個好鍾意睇，但果班多數人唔會去追新嘅10年年代光之美少女囉

做過統計

有冇數據睇下？

你要我俾數據就冇啦，身邊嘅人就真係無囉

如果你身邊冇殺人犯，依個世界係咪冇殺人犯？

你所講嘅果班人唔追=其他人唔可以追?
班廢老唔追求民主=年輕人追求民主係唔啱?

以前日日放學追天線得得B